她還與聲音和動作教練合作，以確保她在電影中扮演雷迪時捕捉到正確的能量，甚至跟呼吸教練學習“像歌手一樣呼吸”。 《我是女人》內部:一部新的傳記片講述了海倫·雷迪和她的著名歌曲|radmarya的故事，2020年9月10日 
 這位歌手兼真人秀明星在Instagram上宣佈，她和前夫、前籃球運動員丹尼爾·吉布森正式離婚。 基什亞·科爾終於和丹尼爾·吉布森離婚了，賈斯敏·格蘭特，2020年9月4日 
 她不是那種一直夢想成為歌手的歌手。 WAP之母? 無可爭議的米莉·傑克遜女士|尤金·羅賓遜| 2020年8月30日|Ozy 
 博杜安是一名才華橫溢的歌手，有一段時間他離開了歌壇，但在阿姆斯特丹度假後，他在運河邊參加了一場激動人心的音樂節，他想重新與音樂聯繫起來。 華盛頓合唱團在大流行中奮勇前進，Patrick Folliard, 2020年8月26日，華盛頓刀鋒 
 我們也有很多關於洗手和戴口罩的有趣視頻，其中一些是和著名歌手的。 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 通過我的妻子(麥考利與歌手兼詞曲作者瓦妮莎·卡爾頓結婚)。 Deer Tick的John McCauley談搖滾十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 今年7月，這位《加勒比海盜》男演員在伊比沙島與這位20歲的歌手展開了一場奇異的對決。 布魯姆-比伯的爭吵我們不知道我們需要|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 相比之下，科克永遠是一個搖滾歌手，沒有矯揉造作或道歉。 有史以來最偉大的搖滾聲音屬於Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野獸 
 英國藍調和搖滾歌手喬·科克去世，享年70歲。 Joe Cocker的Deep Live Cuts |Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在過去的四年裡，說唱歌手兼歌手Future一直在以他獨特的形象重塑說唱。 未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱藝術家的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸 
 人們通常認為，與歌手的音域相比，說話聲音的音域是非常有限的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 《Tragala》那熟悉的和絃像電擊一樣，把他的聽眾們都給吸引過來了。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 她的聲音甜美飽滿，梅森先生自言自語道:“如果她不瘋狂的話，總有一天她會成為一名歌手的。” 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 他熱愛自然，非常喜歡音樂，儘管他只是一個平庸的業餘歌手。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 “她一定是個出色的歌手，”約翰·沙德拉克的遺孀激動地喊道。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德